開始壓抑唔住自殺傾向, 想死

頂住。
睇醫生

咁嚴重 勸你睇cp 唔好係到開post 呢到唔會有人幫到你

今日愛丁堡有集會

雖然明你想撐住樓主
但喺樓主眼中咁講可能會覺得有啲冷酷

我明 我都無數咁多次懷疑自己有抑鬱
早排又灰到試過覺得人生唔識行落去 覺得發生過太多無法挽回既事 有想一死尋求寧靜既念頭

但其實事情一定會過去的 單係過咗本身就已經值得開心 唔知咁講你明唔明 我表達能力有啲差
我嗰陣都無諗過眼前既問題會解決到
但係原來始終會有雨過天青既一日

I love you
Don’t die

幾年前睇過大學個啲 再轉介出去 無用 幫唔到
比啲藥食到個人呆足全日 感覺似活死人 仲慘過死

我愛手足
唔好死

大學啲counsellor 係撚cp?

喂 我知你到而家已經捱咗好耐
你已經好叻㗎喇
但香港仲未重光㗎
所以唔好死住好冇吖
我哋約定一齊喺煲底見㗎嘛

我都俾狗咬過
所以知道legal advice 好重要
所以你讀法律係好用！
仲有好多我呢啲人要你幫手

仲有仲有
最近Netflix 上咗Rick and Morty S4吖
你睇咗未㗎？
戲院都有上返校！
要唔要睇吖？

「總得有人活下去，記得這一切有多得來不易。// 只要我們還活著，就有很多事是可以去期待的。」

轉介左出去

我明，我都試過

解決方法唯有係學識愛自己，睇下自己好嗰面

例如你讀港大法律已經好叻仔

頂住
香港重光之後要靠你

和我傾

我都以為legal advice有用 直到我自己被咬個一刻
執法機關腐敗 好似對狗彈琴咁
但記住無搜查令可以直接閂門

咁多年黎已經無乜期待
我覺得自己條命係用日計 太多年都係咁了

手足撐住，仲有好多手足需要你

你讀嘅野可以幫到好多手足啦，點會冇用

我已經接受左自己情緒上係有缺陷 唔係正常人
但香港好撚癲 比我更畸型

加油努力頂得住

環境改變，心境就會改變

不如儲錢去旅行或working holiday

我果時都係有抑鬱同躁狂
睇cp真係冇q用 根本佢地都係打份工聽你9up下
最後入左醫院精神科 先知原來自己算幸運果堆
真係大把人多野煩過我
eg財困/屋企人自殺/冇地方住/臨到30俾個拍左十年既仔飛....
住左兩星期院 開始識感恩下自己擁有既野
心態既野真係冇人幫到 要自己幫自己！
加油啊手足

方東昇話齋

自殺嘅人可能係輕視生命 但更可能係太重視生命
唔使咁大負擔嘅 同對家鬥長命都係一種抗爭方式

eg財困/屋企人自殺/冇地方住/臨到30俾個拍左十年既仔飛....

no offense, 不過人地要睇唔起你有情緒困擾
其實上述既理由都可以俾人用黎踩你
覺得你咁小事就癲左 冇撚用

但係人唔可能完全唔理人講乜
尤其我地既傳統社會文化 人言可畏

當你身邊有D人好似狗咁咬住你唔放
但你又反抗唔到
就好似日日捉你入狗屋輪姦中出返8粒鐘先

就算放返你出去大世界
佢都可以用第二種方式去咬你
精神上咁咬
咬死咬實你唔放

好煩
好似扑野第一次痛
俾人姦得多 (mentally)
就會好麻木
最後淨係覺得煩
慢慢自然想離開呢個困獸鬥大動物園

點. 係咪覺得好噁心好污糟
even 你冇俾人真係姦過

精神上覺得好辛苦 好噁心 do u understand

我真係唔應動主動接觸呢D話題
一見到個人又開始爆
次次所有負面既記憶思想情緒一出現返
就一爆不可收拾

我明有心灰意冷嘅一刻
但你諗吓 佢哋咁嬲咁燥咁唔講道理
啫係證明我哋有嘢做啱咗
記唔記得聞一多嘅死水？
喺最腐敗之後就會有新景象
我都唔知會唔會㗎
但我哋需要你陪我哋去見證㗎

佢有上門拘捕嘛
不如再試吓堅持多一陣好冇？
我都好驚好不安
但我哋一齊去面對會冇咁驚㗎

當你見到你有幾嚴重既情緒病既so-called朋友

你見到佢連有病都威過人

唔詳講, 廢事俾人認到, 任何一個圈子都有出名既人物同埋是非, 無論網上定現實, "貴圈真亂"適用喺任何一個圈子

再睇返你自己 簡直賤過狗 連POPO都不如

POPO再賤都有十幾萬連OT錢一個月
又有自己班狗同伴同埋狗上司撐, 仲有成個支共港共政府

你呢, 賤過狗, 連POPO都不如

唔想再講落去 廢究又唔知打左幾多千字負能量出黎

呢個係免費可以搵心理輔導傾計

我係過來人，都係去左睇精神科同埋食藥加埋傾計漸漸好返，當我搵到我生存既目標係貢獻，我就繼續生存了

明白的

唔好上連登

會害左你

呢個真 睇少啲係好事

Hku有cp

我都覺得自己價值觀係有缺陷
或者 其實每個人都有自己既缺陷
所以先獨特

其實我地每人嘅結局都係死
個世界係無公義同殘酷+現實
無著數嘢無人做
但你再諗深入d
呢次運動有幾多人唔計較個人利益咁出黎？
有幾多人賠埋條命落去？
甚至有幾多浮屍？
共產黨最希望我哋做嘅嘢
就係我哋呢邊啲人死晒
所以樓主頂住
我地要博長條命放長雙眼去睇佢點樣收皮
物極必反暴政必亡
無一個朝代係例外
你仲有好多同路人陪你行落去
加油呀樓主

了解下一d 比你仲慘既人會治癒自己，比如有好多人一個朋友都無又係同家人如陌人 但依舊生存到落黎

洗唔洗咁
咬住我AC D reply黎負皮

喺呢個咁既世界, 抑鬱係一件必然 理所當然既事

好簡單既一樣野

只需要諗下喺網上reply緊你既人

講一大堆正面野氹你既人

離開左lihkg forum, 返去現實, 有可能係好憎你既仇人

睇唔起你玩你笑你

你越唔開心越折墮 佢就越開心

有D野你唔想面對 你想避開
但永遠都走唔甩
好似日日俾黑警咬住你黎砌 輪姦中出返十粒鐘先
人地full gear打你
話俾你知 呢個世界咩野叫做恃強凌虐
你越唔開心 佢就越開心

廢青 甲由wfc

我細個都諗唔明
點解好人無好報咁慘
衰人竟然有好報上問左好多大人都無人答到我為咩，直到睇到聖經傳道書果篇

"有義人行義，反致滅亡，有惡人行惡，倒享長壽，這都是我在虛度之日中所見過的。" 傳道書7:15

傳道書8:11-14
11. 因為斷定罪名，不立刻施刑，所以世人滿心作惡。12. 罪人雖然作惡百次，倒享長久的年日，然而我準知道，敬畏神的，就是在他面前敬畏的人，終久必得福樂。13. 惡人卻不得福樂，也不得長久的年日，這年日好像影兒，因他不敬畏神。14. 世上有一件虛空的事，就是義人所遭遇的，反照惡人所行的；又有惡人所遭遇的，反照義人所行的。我說，這也是虛空。

其實幾千年前個世界已經係咁...

於是我細個開始去搵答案，想試下睇下依家世界係咪都係咁，人生係咪都無意義
Sorry
原來人生真係無意義而且做仆街嘢嘅人通常反而係笑到最後...
我有諗過變成佢地咁，好灰咁睇個世界然後做自私自利嘅人，反正個社會都係咁糟糕
但呢個係世故嘅人嘅諗法
成熟嘅人，清楚個世界有幾糟糕，都繼續用正面而樂觀心態去而對
個世界係唔好，而人力可以改變嘅嘢有限
我地只可以做好自己
唔知你平時會唔會比較少時間睇書，如果可以嘅話建議樓主心情低落時睇睇卡耐基d書(就係寫人性的弱點嗰個)，相信會幫到你個情緒上翻黎
我試過幾有用，希望都幫到你
加油

手足睇醫生啦
總有出路既
讀law咁叻唔好浪費自己能力啦
重要等你一齊光復香港
Btw 聽營養師朋友肯維他命b 對情緒穩定有幫助試下 睇醫生唔得試下睇中醫睇營養師總有出路既

多謝大家